如果開機制壞左可以點搞

早幾個星期個開機制都壞壞地 不過禁多幾下都開到 所以冇理到
岩岩打算開機 禁極都冇反應
係開機制壞左定係底板火牛個啲出左問題？

reset 同個 power switch 換轉試下

Sorry小弟電腦白癡 點reset同咩叫power switch

幾箱入面。 有一條power 幼線。。。。一條reset幼線.
接左塊板。 你換轉佢。 用個reset掣黎開機.

唔知邊條打邊條 又亂又多塵

搵唔到條reset線係邊

可以用原子筆通電開電腦

我想問係咪依啲線

底板 power switch 果2支針短路左佢試試

冇另一抽 細既
好似紮孖辮咁 顏色交錯

你去window set 個鍵盤開機啦

邊條

我上網見到個插位隔黎寫住reset 但我個底板搵唔到嘅

下面細條果D

你講火牛位個啲？

屌得啦 唔該哂各位大佬

點解變左藍燈 平時冇燈

點解唔直接換左個機箱？

既然有方法開就梗係試左啦先

清塵啦屌你

搵線個時順便清左小小 清唔哂
反正開到機唔鬼理佢

禁你老母

樓豬 清清CPU散熱D塵好喎 唔係遲D燒埋CPU
見你D配置咁舊到時可能要成部機換

i5+960唔算太舊掛
有冇咩方法可以快速清又方便 依家用紙巾同掃清好慢